荃灣大陂坊男子墮樓亡 警方正調查死者身份及其墮樓原因

荃灣大陂坊2-26號德寶大廈，早上近8時，一名年約30歲男子由高處墮下後巷平台，昏迷不醒，保安發現報警求助，救護員到場經檢驗後證實事主已死亡，警方正調查死者身份及其墮樓原因。

死黑警

足足

會唔會係同叫雞有關